佔領機場，機場巴士司機係最重要

如果你識人或你自己係，唔該通知佢

首先今日真係走到走唔到
行路去東涌其實係下策
萬一機場快線站停埋後果不堪設想
所以對於困係孤島既人
機場巴士司機係唯一可以拯救到大家既人
車既數目又多載客量又高
緊急情況下目的地更可自由更改
猶如一支大型保姆車隊

希望你地係緊急情況下做逆權司機
係呢個機場疏散既漏洞入面
你地係最可以幫到我地

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

發夢沿路見到都好塞... 巴士都入唔到機場接人走...

如果下次真係清場時間未必塞，到時真係需要車